{"file_date":"2025-07-10 19:47:28","vehicles":[{"vehicle_id":7133893,"date":"10\/07\/2025","last_update":"2025-07-10 14:42:37+00","title":"FIAT PALIO SPORTING 1.6 2013","category":"AUTOM\u00d3VEL","description":"PALIO SPORTING 2013\r\n\r\n\u2744\ufe0f AR CONDICIONADO \r\n\ud83d\udd12 VIDROS E TRAVAS EL\u00c9TRICAS \r\n\ud83d\udd04 DIRE\u00c7\u00c3O HIDR\u00c1ULICA \r\n\u2699\ufe0f MOTOR 1.6 FLEX\r\n\r\n\ud83e\udef1\ud83c\udffb\u200d\ud83e\udef2\ud83c\udffcFINANCIA EM AT\u00c9 60X\r\nENTRADA PARCELADA EM AT\u00c9 21X NO CART\u00c3O DE CR\u00c9DITO \r\n\r\nRR MULTIMARCAS \r\nRUA RUI BARBOSA 839 - CENTRO DE ARTUR NOGUEIRA","accessories":"C\u00e2mbio manual,Dire\u00e7\u00e3o Hidr\u00e1ulica,Rodas de Liga Leve,Vidros El\u00e9tricos,Trava El\u00e9trica,Airbag,Alarme,Retrovisor el\u00e9trico,Ar-condicionado,Revis\u00f5es em dia,Banco reclin\u00e1vel","make":"FIAT","base_model":"PALIO","body_type":null,"model":"PALIO SPORTING 1.6","year":2013,"fabric_year":2013,"hp":"117","condition":"USADO","mileage":"106000","fuel":"FLEX","gear":"Manual","plate":"EVJ8G85","doors":4,"color":"VERMELHO","price":"43900.00","promotion_price":"0.00","seller":"RR Multimarcas","seller_cnpj":"34027190000152","phone":"19 992811080","location_country":"BR","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_city":"Artur Nogueira","zip_code":"13160-060","neighborhood":"Centro","location_street":"Rua 24 de Outubro","location_number":"1096","chassi":"9BD196263D2138223","motorization":"1.6","mvs":"PALIO SPORTING 1.6","url":"","images":["https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133893_0_G_1f5ba8d44b.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133893_7_G_551f991b5a.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133893_0_G_38eaf88482.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133893_1_G_a885ae433f.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133893_0_G_e1550e765d.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133893_0_G_7cf6d139d8.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133893_0_G_3245813f9a.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133893_9_G_142d2232dd.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133893_12_G_486def2884.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133893_10_G_d01933d776.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133893_10_G_f926533d45.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133893_10_G_33e93c292a.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133893_0_G_28c72156cd.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133893_1_G_34ba3892e7.jpeg"],"video":"","fipe":"001370-6","pericia":"","destaque":1,"valor_fipe":"38054.00","images_large":["https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133893_0_W_1f5ba8d44b.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133893_7_W_551f991b5a.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133893_0_W_38eaf88482.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133893_1_W_a885ae433f.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133893_0_W_e1550e765d.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133893_0_W_7cf6d139d8.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133893_0_W_3245813f9a.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133893_9_W_142d2232dd.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133893_12_W_486def2884.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133893_10_W_d01933d776.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133893_10_W_f926533d45.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133893_10_W_33e93c292a.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133893_0_W_28c72156cd.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133893_1_W_34ba3892e7.jpeg"]},{"vehicle_id":6657468,"date":"10\/07\/2025","last_update":"2025-07-10 14:01:46+00","title":"FORD ECOSPORT FSL1.6FLEX 2012","category":"AUTOM\u00d3VEL","description":"","accessories":"","make":"FORD","base_model":"ECOSPORT","body_type":null,"model":"ECOSPORT FSL1.6FLEX","year":2012,"fabric_year":2011,"hp":"107","condition":"USADO","mileage":"146411","fuel":"FLEX","gear":"Manual","plate":"EVS8J48","doors":4,"color":"PRATA","price":"42900.00","promotion_price":"0.00","seller":"RR Multimarcas","seller_cnpj":"34027190000152","phone":"19 992811080","location_country":"BR","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_city":"Artur Nogueira","zip_code":"13160-060","neighborhood":"Centro","location_street":"Rua 24 de Outubro","location_number":"1096","chassi":"9BFZE55P0C8687231","motorization":"1.6","mvs":"ECOSPORT FSL1.6FLEX","url":"","images":["https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6657468_0_G_e38862a4bb.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6657468_1_G_b9af3327f0.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6657468_2_G_fd77c0266a.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6657468_3_G_d0117be31b.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6657468_4_G_25d2a05d0a.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6657468_5_G_628f9fe855.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6657468_6_G_7f6d6699fd.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6657468_7_G_774379b4bd.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6657468_8_G_fd9bf8866c.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6657468_9_G_c2d7d903e3.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6657468_10_G_106d1f0a23.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6657468_11_G_c90702dba4.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6657468_12_G_16c3e10d83.jpeg"],"video":"","fipe":"003367-7","pericia":"","destaque":1,"valor_fipe":"41891.00","images_large":["https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6657468_0_W_e38862a4bb.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6657468_1_W_b9af3327f0.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6657468_2_W_fd77c0266a.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6657468_3_W_d0117be31b.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6657468_4_W_25d2a05d0a.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6657468_5_W_628f9fe855.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6657468_6_W_7f6d6699fd.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6657468_7_W_774379b4bd.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6657468_8_W_fd9bf8866c.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6657468_9_W_c2d7d903e3.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6657468_10_W_106d1f0a23.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6657468_11_W_c90702dba4.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6657468_12_W_16c3e10d83.jpeg"]},{"vehicle_id":7121496,"date":"10\/07\/2025","last_update":"2025-07-10 14:35:30+00","title":"VOLKSWAGEN GOL 1.0 GIV 2013","category":"AUTOM\u00d3VEL","description":"Gol 2013 \r\n\r\n\u2744\ufe0f AR CONDICIONADO \r\n\ud83d\udd12 VIDROS E TRAVAS EL\u00c9TRICAS \r\n\u2699\ufe0f MOTOR 1.0\r\n\r\n\ud83e\udef1\ud83c\udffb\u200d\ud83e\udef2\ud83c\udffcFINANCIA EM AT\u00c9 60X\r\nENTRADA PARCELADA EM AT\u00c9 21X NO CART\u00c3O DE CR\u00c9DITO \r\n\r\nRR MULTIMARCAS \r\nRUA RUI BARBOSA 839 - CENTRO DE ARTUR NOGUEIRA","accessories":"C\u00e2mbio manual,Vidros El\u00e9tricos,Trava El\u00e9trica,Alarme,Ar-condicionado","make":"VOLKSWAGEN","base_model":"GOL","body_type":null,"model":"GOL 1.0 GIV","year":2013,"fabric_year":2012,"hp":"71","condition":"USADO","mileage":"112000","fuel":"FLEX","gear":"Manual","plate":"NYC2238","doors":2,"color":"PRATA","price":"25900.00","promotion_price":"0.00","seller":"RR Multimarcas","seller_cnpj":"34027190000152","phone":"19 992811080","location_country":"BR","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_city":"Artur Nogueira","zip_code":"13160-060","neighborhood":"Centro","location_street":"Rua 24 de Outubro","location_number":"1096","chassi":"9BWAA05WXDP021455","motorization":"1.0","mvs":"GOL 1.0 GIV","url":"","images":["https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7121496_0_G_90f460ee49.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7121496_0_G_f82e0cb665.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7121496_4_G_cf1e8d4ecc.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7121496_0_G_255a3396a2.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7121496_5_G_13910bbb05.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7121496_1_G_819480d308.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7121496_5_G_e9398e88f9.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7121496_6_G_b6d7795e13.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7121496_1_G_5c7f25067f.jpeg"],"video":"","fipe":"005341-4","pericia":"","destaque":1,"valor_fipe":"29121.00","images_large":["https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7121496_0_W_90f460ee49.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7121496_0_W_f82e0cb665.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7121496_4_W_cf1e8d4ecc.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7121496_0_W_255a3396a2.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7121496_5_W_13910bbb05.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7121496_1_W_819480d308.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7121496_5_W_e9398e88f9.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7121496_6_W_b6d7795e13.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7121496_1_W_5c7f25067f.jpeg"]},{"vehicle_id":7133410,"date":"10\/07\/2025","last_update":"2025-07-10 13:57:52+00","title":"CHEVROLET CRUZE LT NB 2012","category":"AUTOM\u00d3VEL","description":"Cruze 2012 LT\r\n\r\n\u2744\ufe0f AR CONDICIONADO \r\n\ud83d\udd12 VIDROS E TRAVAS EL\u00c9TRICAS \r\n\ud83d\udd04 DIRE\u00c7\u00c3O HIDR\u00c1ULICA \r\n\u2699\ufe0f MOTOR 1.8 C\u00c2MBIO AUTOM\u00c1TICO  \r\n\r\n\ud83e\udef1\ud83c\udffb\u200d\ud83e\udef2\ud83c\udffcFINANCIA EM AT\u00c9 60X\r\nENTRADA PARCELADA EM AT\u00c9 21X NO CART\u00c3O DE CR\u00c9DITO \r\n\r\nRR MULTIMARCAS \r\nRUA RUI BARBOSA 839 - CENTRO DE ARTUR NOGUEIRA","accessories":"Apoio de bra\u00e7o,Dire\u00e7\u00e3o Hidr\u00e1ulica,Rodas de Liga Leve,Vidros El\u00e9tricos,Trava El\u00e9trica,Airbag,Alarme,Bancos de Couro,Retrovisor el\u00e9trico,C\u00e2mbio Autom\u00e1tico,Ar-condicionado","make":"CHEVROLET","base_model":"CRUZE","body_type":null,"model":"CRUZE LT NB","year":2012,"fabric_year":2012,"hp":"144","condition":"USADO","mileage":"166000","fuel":"FLEX","gear":"Autom\u00e1tico","plate":"FEI1610","doors":4,"color":"PRETO","price":"57900.00","promotion_price":"0.00","seller":"RR Multimarcas","seller_cnpj":"34027190000152","phone":"19 992811080","location_country":"BR","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_city":"Artur Nogueira","zip_code":"13160-060","neighborhood":"Centro","location_street":"Rua 24 de Outubro","location_number":"1096","chassi":"9BGPB69M0CB243143","motorization":"1.8","mvs":"CRUZE LT NB","url":"","images":["https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133410_0_G_95ca09f4af.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133410_4_G_cf8e47658c.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133410_2_G_2d4a979bb4.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133410_3_G_8cd532b6ee.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133410_6_G_26d47652d9.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133410_4_G_704a425864.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133410_0_G_fb60c59b8f.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133410_9_G_57db8f57d2.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133410_9_G_0d08cabf31.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133410_6_G_56272dfaa6.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133410_6_G_37095f2031.jpeg"],"video":"","fipe":"004380-0","pericia":"","destaque":1,"valor_fipe":"51722.00","images_large":["https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133410_0_W_95ca09f4af.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133410_4_W_cf8e47658c.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133410_2_W_2d4a979bb4.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133410_3_W_8cd532b6ee.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133410_6_W_26d47652d9.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133410_4_W_704a425864.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133410_0_W_fb60c59b8f.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133410_9_W_57db8f57d2.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133410_9_W_0d08cabf31.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133410_6_W_56272dfaa6.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133410_6_W_37095f2031.jpeg"]},{"vehicle_id":7064792,"date":"10\/07\/2025","last_update":"2025-07-10 13:53:37+00","title":"VOLKSWAGEN FOX 1.6 HIGHLINE GII 2014","category":"AUTOM\u00d3VEL","description":"FOX 1.6 2014 HIGHLINE \r\n\r\n\u2744\ufe0f AR CONDICIONADO \r\n\ud83d\udd12 VIDROS E TRAVAS EL\u00c9TRICAS\r\n\ud83d\udd04 DIRE\u00c7\u00c3O HIDR\u00c1ULICA\r\n\u2699\ufe0f MOTOR 1.6 \r\n\r\n\ud83e\udef1\ud83c\udffb\u200d\ud83e\udef2\ud83c\udffcFINANCIA EM AT\u00c9 60X\r\nENTRADA PARCELADA EM AT\u00c9 21X NO CART\u00c3O DE CR\u00c9DITO \r\n\r\nRR MULTIMARCAS \r\nRUA RUI BARBOSA 839 - CENTRO DE ARTUR NOGUEIRA ","accessories":"C\u00e2mbio manual,Dire\u00e7\u00e3o Hidr\u00e1ulica,Rodas de Liga Leve,Vidros El\u00e9tricos,Trava El\u00e9trica,Airbag,Alarme,Som Multim\u00eddia,Ar-condicionado","make":"VOLKSWAGEN","base_model":"FOX","body_type":null,"model":"FOX 1.6 HIGHLINE GII","year":2014,"fabric_year":2013,"hp":"104","condition":"USADO","mileage":"154000","fuel":"FLEX","gear":"Manual","plate":"FNQ2B45","doors":4,"color":"BRANCO","price":"44900.00","promotion_price":"0.00","seller":"RR Multimarcas","seller_cnpj":"34027190000152","phone":"19 992811080","location_country":"BR","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_city":"Artur Nogueira","zip_code":"13160-060","neighborhood":"Centro","location_street":"Rua 24 de Outubro","location_number":"1096","chassi":"9BWAB45Z3E4088710","motorization":"1.6","mvs":"FOX 1.6 HIGHLINE GII","url":"","images":["https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7064792_0_G_3a96b43b75.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7064792_1_G_27d9273f39.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7064792_5_G_76a597759a.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7064792_2_G_ab6ebe09a6.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7064792_0_G_9ed73675f1.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7064792_0_G_d50ac92fdb.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7064792_1_G_f53a538c93.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7064792_3_G_e7f52a8d8c.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7064792_4_G_d5d7d4329e.jpeg"],"video":"https:\/\/youtube.com\/shorts\/SF7omx3vpaQ?feature=share","fipe":"005303-1","pericia":"","destaque":1,"valor_fipe":"41021.00","images_large":["https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7064792_0_W_3a96b43b75.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7064792_1_W_27d9273f39.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7064792_5_W_76a597759a.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7064792_2_W_ab6ebe09a6.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7064792_0_W_9ed73675f1.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7064792_0_W_d50ac92fdb.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7064792_1_W_f53a538c93.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7064792_3_W_e7f52a8d8c.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7064792_4_W_d5d7d4329e.jpeg"]},{"vehicle_id":6737970,"date":"10\/07\/2025","last_update":"2025-07-10 13:53:00+00","title":"FORD KA FLEX 2009","category":"AUTOM\u00d3VEL","description":"\u26a0\ufe0fOPORTUNIDADE DE GARANTIR SEU CARRO PELO MELHOR PRE\u00c7O \u26a0\ufe0f \r\n\r\nFORD Ka 2008\/09 \r\n\r\n\u2699\ufe0f \u00d3tima Mec\u00e2nica\r\n\ud83d\udcba Bancos em couro\r\n\ud83c\udfe6 Financiamos em at\u00e9 60x\r\n\ud83d\ude99 Aceitamos seu ve\u00edculo \r\n\ud83d\udcb3 Entrada facilitada em 21x no cart\u00e3o\r\n\ud83d\udcc3 IPVA pago\r\n\r\n\u00ae\ufe0fRR MULTIMARCAS\r\n\ud83d\udccdRua Rui Barbosa, 839 - Centro\r\n\ud83d\udccdAvenida Fernando Arens, 861B - Centro \r\nARTUR NOGUEIRA\r\n\ud83d\udcf2 (19) 9.7817-5588 WhatsApp\r\n\r\n-Sobre esse ve\u00edculo:\r\nReservamos o direito de corrigir erros de digita\u00e7\u00e3o e valor","accessories":"C\u00e2mbio manual,Calotas,Limpador Traseiro","make":"FORD","base_model":"KA","body_type":null,"model":"KA FLEX","year":2009,"fabric_year":2008,"hp":"73","condition":"USADO","mileage":"180000","fuel":"FLEX","gear":"Manual","plate":"EDV6164","doors":2,"color":"PRETO","price":"21900.00","promotion_price":"0.00","seller":"RR Multimarcas","seller_cnpj":"34027190000152","phone":"19 992811080","location_country":"BR","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_city":"Artur Nogueira","zip_code":"13160-060","neighborhood":"Centro","location_street":"Rua 24 de Outubro","location_number":"1096","chassi":"9BFZK03A49B049702","motorization":"1.0","mvs":"KA FLEX","url":"","images":["https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6737970_0_G_9de1f799fd.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6737970_2_G_8b1a2592cb.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6737970_1_G_38909cdf4b.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6737970_1_G_ed2e2d026d.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6737970_1_G_e027412cf8.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6737970_1_G_e26b44dcda.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6737970_1_G_52a04ee19e.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6737970_2_G_d3559675a7.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6737970_4_G_93609a481a.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6737970_1_G_d242e18281.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6737970_1_G_029c5c66fb.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6737970_2_G_e2d52afaa6.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6737970_1_G_fe52a9f8d3.jpeg"],"video":"","fipe":"003325-1","pericia":"","destaque":1,"valor_fipe":"18068.00","images_large":["https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6737970_0_W_9de1f799fd.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6737970_2_W_8b1a2592cb.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6737970_1_W_38909cdf4b.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6737970_1_W_ed2e2d026d.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6737970_1_W_e027412cf8.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6737970_1_W_e26b44dcda.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6737970_1_W_52a04ee19e.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6737970_2_W_d3559675a7.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6737970_4_W_93609a481a.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6737970_1_W_d242e18281.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6737970_1_W_029c5c66fb.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6737970_2_W_e2d52afaa6.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6737970_1_W_fe52a9f8d3.jpeg"]},{"vehicle_id":7133393,"date":"10\/07\/2025","last_update":"2025-07-10 13:45:26+00","title":"CHEVROLET CLASSIC LS 2014","category":"AUTOM\u00d3VEL","description":"CLassic 2014 \r\n\r\n\ud83d\udd12 VIDROS E TRAVAS EL\u00c9TRICAS \r\n\ud83d\udd04 DIRE\u00c7\u00c3O HIDR\u00c1ULICA \r\n\r\n\ud83e\udef1\ud83c\udffb\u200d\ud83e\udef2\ud83c\udffcFINANCIA EM AT\u00c9 60X\r\nENTRADA PARCELADA EM AT\u00c9 21X NO CART\u00c3O DE CR\u00c9DITO \r\n\r\nRR MULTIMARCAS \r\nRUA RUI BARBOSA 839 - CENTRO DE ARTUR NOGUEIRA","accessories":"Dire\u00e7\u00e3o Hidr\u00e1ulica,Vidros El\u00e9tricos,Trava El\u00e9trica,Airbag,Alarme","make":"CHEVROLET","base_model":"CLASSIC","body_type":null,"model":"CLASSIC LS","year":2014,"fabric_year":2013,"hp":"78","condition":"USADO","mileage":"107000","fuel":"FLEX","gear":"Manual","plate":"FKX8236","doors":4,"color":"PRETO","price":"29900.00","promotion_price":"0.00","seller":"RR Multimarcas","seller_cnpj":"34027190000152","phone":"19 992811080","location_country":"BR","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_city":"Artur Nogueira","zip_code":"13160-060","neighborhood":"Centro","location_street":"Rua 24 de Outubro","location_number":"1096","chassi":"9BGSU19F0EC101693","motorization":"1.0","mvs":"CLASSIC LS","url":"","images":["https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133393_0_G_c41456408a.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133393_0_G_a11a3e5f45.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133393_6_G_23bc53e09d.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133393_0_G_6ff6df1d8c.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133393_0_G_e5ace1ca9f.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133393_6_G_08ca942e67.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133393_0_G_7191d26454.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133393_6_G_b23ee552bd.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133393_8_G_c43a14787a.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133393_0_G_296ad7d600.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133393_6_G_ac5c407be9.jpeg"],"video":"","fipe":"004360-5","pericia":"","destaque":1,"valor_fipe":"27884.00","images_large":["https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133393_0_W_c41456408a.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133393_0_W_a11a3e5f45.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133393_6_W_23bc53e09d.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133393_0_W_6ff6df1d8c.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133393_0_W_e5ace1ca9f.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133393_6_W_08ca942e67.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133393_0_W_7191d26454.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133393_6_W_b23ee552bd.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133393_8_W_c43a14787a.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133393_0_W_296ad7d600.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133393_6_W_ac5c407be9.jpeg"]},{"vehicle_id":7133370,"date":"10\/07\/2025","last_update":"2025-07-10 13:49:57+00","title":"HONDA CIVIC LXL FLEX 2010","category":"AUTOM\u00d3VEL","description":"Honda Civic 2010 manual \r\n\r\n\u2744\ufe0f COMPLETO \r\n\ud83d\udd12 VIDROS E TRAVAS EL\u00c9TRICAS \r\n\ud83d\udd04 DIRE\u00c7\u00c3O HIDR\u00c1ULICA \r\n\u2699\ufe0f MOTOR 1.8 Manual\r\n\r\n\ud83e\udef1\ud83c\udffb\u200d\ud83e\udef2\ud83c\udffcFINANCIA EM AT\u00c9 60X\r\nENTRADA PARCELADA EM AT\u00c9 21X NO CART\u00c3O DE CR\u00c9DITO \r\n\r\nRR MULTIMARCAS \r\nRUA RUI BARBOSA 839 - CENTRO DE ARTUR NOGUEIRA","accessories":"C\u00e2mbio manual,Apoio de bra\u00e7o,Dire\u00e7\u00e3o Hidr\u00e1ulica,Rodas de Liga Leve,Vidros El\u00e9tricos,Trava El\u00e9trica,Airbag,Alarme,Ar-condicionado","make":"HONDA","base_model":"CIVIC","body_type":null,"model":"CIVIC LXL FLEX","year":2010,"fabric_year":2010,"hp":"138","condition":"USADO","mileage":"160000","fuel":"FLEX","gear":"Manual","plate":"EPN3G48","doors":4,"color":"PRATA","price":"50900.00","promotion_price":"0.00","seller":"RR Multimarcas","seller_cnpj":"34027190000152","phone":"19 992811080","location_country":"BR","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_city":"Artur Nogueira","zip_code":"13160-060","neighborhood":"Centro","location_street":"Rua 24 de Outubro","location_number":"1096","chassi":"93HFA6560AZ103715","motorization":"1.8","mvs":"CIVIC LXL FLEX","url":"","images":["https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133370_0_G_19b03b1f11.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133370_0_G_7b76af54cb.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133370_0_G_a2ad5146ff.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133370_0_G_02a36f4623.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133370_0_G_3088faaa17.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133370_6_G_0b296b1b19.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133370_6_G_62be4e9315.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133370_6_G_6e7d791a6f.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133370_12_G_3c71de45ff.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133370_12_G_571bcd4e7e.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133370_6_G_9842c4181c.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133370_6_G_5a5021d048.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133370_0_G_1a541905f5.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133370_6_G_aa95fa4be3.jpeg"],"video":"","fipe":"014064-3","pericia":"","destaque":1,"valor_fipe":"46352.00","images_large":["https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133370_0_W_19b03b1f11.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133370_0_W_7b76af54cb.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133370_0_W_a2ad5146ff.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133370_0_W_02a36f4623.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133370_0_W_3088faaa17.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133370_6_W_0b296b1b19.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133370_6_W_62be4e9315.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133370_6_W_6e7d791a6f.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133370_12_W_3c71de45ff.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133370_12_W_571bcd4e7e.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133370_6_W_9842c4181c.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133370_6_W_5a5021d048.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133370_0_W_1a541905f5.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7133370_6_W_aa95fa4be3.jpeg"]},{"vehicle_id":6901489,"date":"10\/07\/2025","last_update":"2025-07-10 13:55:46+00","title":"RENAULT SANDERO GTLINE 2011","category":"AUTOM\u00d3VEL","description":"\u26a0\ufe0fOPORTUNIDADE DE COMPRAR SEU CARRO PELO MELHOR PRE\u00c7O \u26a0\ufe0f\r\n\r\nRENAULT SANDERO GTLINE 2011\r\n\r\n\ud83d\ude97 Carro Completo  \r\n\ud83c\udfe6 Financiamos em at\u00e9 60x\r\n\ud83d\ude99 Aceitamos seu ve\u00edculo \r\n\ud83d\udcb3 Entrada facilitada em 21x no cart\u00e3o\r\n\ud83d\udcc3 IPVA pago\r\n\r\n\u00ae\ufe0fRR MULTIMARCAS\r\n\ud83d\udccdRua Rui Barbosa, 839 - Centro\r\n\ud83d\udccdAvenida Fernando Arens, 861B - Centro \r\nARTUR NOGUEIRA\r\n\ud83d\udcf2 (19) 9.7817-5588 WhatsApp\r\n-Sobre esse ve\u00edculo:\r\nReservamos o direito de corrigir erros de digita\u00e7\u00e3o e valor","accessories":"C\u00e2mbio manual,Limpador Traseiro,Dire\u00e7\u00e3o Hidr\u00e1ulica,Ar Quente,Rodas de Liga Leve,Vidros El\u00e9tricos,Trava El\u00e9trica,Alarme,Ar-condicionado","make":"RENAULT","base_model":"SANDERO","body_type":"hatch","model":"SANDERO GTLINE","year":2011,"fabric_year":2010,"hp":"112","condition":"USADO","mileage":"188000","fuel":"FLEX","gear":"Manual","plate":"ETX4272","doors":4,"color":"PRATA","price":"34900.00","promotion_price":"0.00","seller":"RR Multimarcas","seller_cnpj":"34027190000152","phone":"19 992811080","location_country":"BR","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_city":"Artur Nogueira","zip_code":"13160-060","neighborhood":"Centro","location_street":"Rua 24 de Outubro","location_number":"1096","chassi":"93YBSR4VHBJ669667","motorization":"1.6","mvs":"SANDERO GTLINE","url":"","images":["https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6901489_0_G_f86de8b775.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6901489_1_G_8bf2646467.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6901489_1_G_6ea924eeb2.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6901489_1_G_cab9300f4c.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6901489_1_G_35abbfdc5f.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6901489_1_G_c7875f1fa6.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6901489_1_G_73a3f584ac.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6901489_1_G_991529415c.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6901489_1_G_8387f42370.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6901489_1_G_a09c6fed27.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6901489_1_G_1a83b1e89f.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6901489_1_G_61ea562949.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6901489_1_G_662864f25a.jpeg"],"video":"","fipe":"025172-0","pericia":"","destaque":1,"valor_fipe":"29038.00","images_large":["https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6901489_0_W_f86de8b775.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6901489_1_W_8bf2646467.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6901489_1_W_6ea924eeb2.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6901489_1_W_cab9300f4c.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6901489_1_W_35abbfdc5f.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6901489_1_W_c7875f1fa6.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6901489_1_W_73a3f584ac.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6901489_1_W_991529415c.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6901489_1_W_8387f42370.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6901489_1_W_a09c6fed27.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6901489_1_W_1a83b1e89f.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6901489_1_W_61ea562949.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6901489_1_W_662864f25a.jpeg"]},{"vehicle_id":7122924,"date":"10\/07\/2025","last_update":"2025-07-10 12:29:53+00","title":"MERCEDES-BENZ A200TURBO 2013","category":"AUTOM\u00d3VEL","description":"Mercedes a200 2013 turbo\r\n\r\n\u2744\ufe0f COMPLETO \r\n\ud83d\udd12 VIDROS E TRAVAS EL\u00c9TRICAS \r\n\ud83d\udd04 DIRE\u00c7\u00c3O HIDR\u00c1ULICA \r\n\u2699\ufe0f MOTOR 1.6 TURBO 156cv \/ C\u00c2MBIO AUTOM\u00c1TICO\r\n\r\n\ud83e\udef1\ud83c\udffb\u200d\ud83e\udef2\ud83c\udffcFINANCIA EM AT\u00c9 60X\r\nENTRADA PARCELADA EM AT\u00c9 21X NO CART\u00c3O DE CR\u00c9DITO \r\n\r\nRR MULTIMARCAS \r\nRUA RUI BARBOSA 839 - CENTRO DE ARTUR NOGUEIRA","accessories":"AirBag Cortina,Apoio de bra\u00e7o,Airbag Lateral,Dire\u00e7\u00e3o El\u00e9trica,Ar Quente,Rodas de Liga Leve,Vidros El\u00e9tricos,Trava El\u00e9trica,Airbag,Alarme,Farol de Led,Freio de m\u00e3o eletr\u00f4nico,Bancos de Couro,Regulagem Altura do Banco,Airbag Duplo,ABS,Retrovisor el\u00e9trico,Freio a disco nas 4 rodas,Sensor de estacionamento,C\u00e2mbio Autom\u00e1tico,Som Multim\u00eddia,Ar-condicionado,Banco El\u00e9trico,Som,R\u00e1dio Bluetooth,Banco reclin\u00e1vel","make":"MERCEDES-BENZ","base_model":"A 200","body_type":null,"model":"A200TURBO","year":2013,"fabric_year":2013,"hp":"156","condition":"USADO","mileage":"112000","fuel":"GASOLINA","gear":"Autom\u00e1tico","plate":"FHM1I80","doors":5,"color":"BRANCO","price":"77900.00","promotion_price":"0.00","seller":"RR Multimarcas","seller_cnpj":"34027190000152","phone":"19 992811080","location_country":"BR","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_city":"Artur Nogueira","zip_code":"13160-060","neighborhood":"Centro","location_street":"Rua 24 de Outubro","location_number":"1096","chassi":"WDDBF4DW8DJ100253","motorization":"0.0","mvs":"A200TURBO","url":"","images":["https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7122924_4_G_6c292601a8.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7122924_4_G_92fedae00d.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7122924_4_G_7f76172074.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7122924_0_G_1680da60a7.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7122924_2_G_8ca6055ba7.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7122924_4_G_7e4b47d24c.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7122924_13_G_a08b8b5341.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7122924_9_G_b44569976d.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7122924_4_G_cf3c774882.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7122924_4_G_a0fd00afe9.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7122924_0_G_8e1746ba45.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7122924_6_G_64aa7d27df.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7122924_14_G_1cb94935f8.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7122924_11_G_0940087fef.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7122924_2_G_1ccb696d7f.jpeg"],"video":"","fipe":"","pericia":"","destaque":1,"valor_fipe":0,"images_large":["https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7122924_4_W_6c292601a8.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7122924_4_W_92fedae00d.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7122924_4_W_7f76172074.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7122924_0_W_1680da60a7.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7122924_2_W_8ca6055ba7.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7122924_4_W_7e4b47d24c.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7122924_13_W_a08b8b5341.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7122924_9_W_b44569976d.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7122924_4_W_cf3c774882.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7122924_4_W_a0fd00afe9.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7122924_0_W_8e1746ba45.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7122924_6_W_64aa7d27df.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7122924_14_W_1cb94935f8.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7122924_11_W_0940087fef.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7122924_2_W_1ccb696d7f.jpeg"]},{"vehicle_id":7132765,"date":"10\/07\/2025","last_update":"2025-07-10 13:57:26+00","title":"FIAT PALIO WK ADVEN FLEX 2013","category":"AUTOM\u00d3VEL","description":"PALIO ADVENTURE 2013 \r\n\r\n\u2744\ufe0f AR CONDICIONADO\r\n\ud83d\udd12 VIDROS E TRAVAS EL\u00c9TRICAS \r\n\ud83d\udd04 DIRE\u00c7\u00c3O HIDR\u00c1ULICA \r\n\u2699\ufe0f MOTOR 1.8 FLEX \r\n\r\n\ud83e\udef1\ud83c\udffb\u200d\ud83e\udef2\ud83c\udffcFINANCIA EM AT\u00c9 60X\r\nENTRADA PARCELADA EM AT\u00c9 21X NO CART\u00c3O DE CR\u00c9DITO \r\n\r\nRR MULTIMARCAS \r\nRUA RUI BARBOSA 839 - CENTRO DE ARTUR NOGUEIRA","accessories":"C\u00e2mbio manual,Limpador Traseiro,Dire\u00e7\u00e3o Hidr\u00e1ulica,Rodas de Liga Leve,Vidros El\u00e9tricos,Trava El\u00e9trica,Airbag,Alarme,Retrovisor el\u00e9trico,Ar-condicionado","make":"FIAT","base_model":"PALIO","body_type":null,"model":"PALIO WK ADVEN FLEX","year":2013,"fabric_year":2012,"hp":"132","condition":"USADO","mileage":"190000","fuel":"FLEX","gear":"Manual","plate":"EZJ1B63","doors":4,"color":"PRATA","price":"46900.00","promotion_price":"0.00","seller":"RR Multimarcas","seller_cnpj":"34027190000152","phone":"19 992811080","location_country":"BR","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_city":"Artur Nogueira","zip_code":"13160-060","neighborhood":"Centro","location_street":"Rua 24 de Outubro","location_number":"1096","chassi":"9BD373175D5008815","motorization":"1.8","mvs":"PALIO WK ADVEN FLEX","url":"","images":["https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7132765_0_G_6f24b71e38.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7132765_0_G_b680550cd6.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7132765_0_G_4a4f7cf0a0.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7132765_0_G_c6ea737e7b.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7132765_0_G_ad32040f44.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7132765_0_G_d999907f64.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7132765_0_G_ef6bb90066.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7132765_0_G_5a88148efe.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7132765_0_G_dd6dc55d0d.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7132765_7_G_e10938d15a.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7132765_0_G_28574fbd11.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7132765_0_G_d820affd47.jpeg"],"video":"","fipe":"001255-6","pericia":"","destaque":1,"valor_fipe":"40352.00","images_large":["https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7132765_0_W_6f24b71e38.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7132765_0_W_b680550cd6.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7132765_0_W_4a4f7cf0a0.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7132765_0_W_c6ea737e7b.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7132765_0_W_ad32040f44.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7132765_0_W_d999907f64.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7132765_0_W_ef6bb90066.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7132765_0_W_5a88148efe.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7132765_0_W_dd6dc55d0d.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7132765_7_W_e10938d15a.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7132765_0_W_28574fbd11.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7132765_0_W_d820affd47.jpeg"]},{"vehicle_id":7078660,"date":"10\/07\/2025","last_update":"2025-07-06 21:50:32+00","title":"HONDA CG 150 TITAN KS 2004","category":"MOTO","description":"HONDA CG 150 2004\r\n\r\nFINANCIAMENTO EM AT\u00c9 60X \r\nPARCELADO EM AT\u00c9 21X NO CART\u00c3O DE CR\u00c9DITO \r\n\r\nRR MULTIMARCAS \r\nRUA RUI BARBOSA 839 CENTRO DE ARTUR NOGUEIRA ","accessories":"","make":"HONDA","base_model":"CG","body_type":null,"model":"CG 150 TITAN KS","year":2004,"fabric_year":2004,"hp":"0","condition":"USADO","mileage":"50000","fuel":"GASOLINA","gear":"Nenhum","plate":"DLH7G99","doors":0,"color":"PRETO","price":"7900.00","promotion_price":"0.00","seller":"RR Multimarcas","seller_cnpj":"34027190000152","phone":"19 992811080","location_country":"BR","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_city":"Artur Nogueira","zip_code":"13160-060","neighborhood":"Centro","location_street":"Rua 24 de Outubro","location_number":"1096","chassi":"9C2KC08104R800704","motorization":"149.0","mvs":"CG 150 TITAN KS","url":"","images":["https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7078660_3_G_c6e200f766.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7078660_0_G_dc87004c4d.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7078660_2_G_17f7cd8d1b.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7078660_1_G_d984fd64c0.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7078660_2_G_3677c8ab10.jpeg"],"video":"","fipe":"","pericia":"","destaque":1,"valor_fipe":0,"images_large":["https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7078660_3_W_c6e200f766.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7078660_0_W_dc87004c4d.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7078660_2_W_17f7cd8d1b.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7078660_1_W_d984fd64c0.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7078660_2_W_3677c8ab10.jpeg"]},{"vehicle_id":6669760,"date":"10\/07\/2025","last_update":"2025-06-16 14:20:13+00","title":"VOLKSWAGEN GOL SPECIAL 2003","category":"AUTOM\u00d3VEL","description":"","accessories":"","make":"VOLKSWAGEN","base_model":"GOL","body_type":null,"model":"GOL SPECIAL","year":2003,"fabric_year":2003,"hp":"62","condition":"USADO","mileage":"195000","fuel":"GASOLINA","gear":"Manual","plate":"AKU3631","doors":2,"color":"BRANCO","price":"15900.00","promotion_price":"0.00","seller":"RR Multimarcas","seller_cnpj":"34027190000152","phone":"19 992811080","location_country":"BR","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_city":"Artur Nogueira","zip_code":"13160-060","neighborhood":"Centro","location_street":"Rua 24 de Outubro","location_number":"1096","chassi":"9BWCA05Y93T122342","motorization":"1.0","mvs":"GOL SPECIAL","url":"","images":["https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6669760_0_G_9319afb965.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6669760_1_G_8547313d8a.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6669760_2_G_cdee081488.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6669760_5_G_618d755004.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6669760_6_G_db4bb7aee3.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6669760_3_G_54733eb47d.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6669760_4_G_31eb656959.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6669760_7_G_51a2669713.jpeg"],"video":"","fipe":"005079-2","pericia":"","destaque":1,"valor_fipe":"12853.00","images_large":["https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6669760_0_W_9319afb965.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6669760_1_W_8547313d8a.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6669760_2_W_cdee081488.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6669760_5_W_618d755004.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6669760_6_W_db4bb7aee3.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6669760_3_W_54733eb47d.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6669760_4_W_31eb656959.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6669760_7_W_51a2669713.jpeg"]},{"vehicle_id":7015026,"date":"10\/07\/2025","last_update":"2025-07-10 13:56:39+00","title":"TOYOTA COROLLA GLI UPPER 2019","category":"AUTOM\u00d3VEL","description":"Toyota COROLLA GLI 2019 autom\u00e1tico \r\n\r\n\u2744\ufe0f Ar Condicionado \r\n\ud83d\udd12 Vidros e Travas el\u00e9tricas \r\n\ud83d\udd04 Dire\u00e7\u00e3o Hidr\u00e1ulica \r\n\u2699\ufe0f Cambio autom\u00e1tico CVT de 8 velocidades \r\n\r\nFINANCIA EM AT\u00c9 60X \r\nENTRADA PARCELADA 21X NO CART\u00c3O DE CR\u00c9DITO \r\nRR MULTIMARCAS \r\nRUA RUI BARBOSA 839 - CENTRO DE ARTUR NOGUEIRA SP","accessories":"Apoio de bra\u00e7o,Dire\u00e7\u00e3o Hidr\u00e1ulica,Ar Quente,Rodas de Liga Leve,Vidros El\u00e9tricos,Trava El\u00e9trica,Airbag,Alarme,Bancos de Couro,ABS,Retrovisor el\u00e9trico,Volante com regulagem de altura e profundidade,USB,C\u00e2mbio Autom\u00e1tico,\u00danico dono,Ar-condicionado,Som","make":"TOYOTA","base_model":"COROLLA","body_type":null,"model":"COROLLA GLI UPPER","year":2019,"fabric_year":2018,"hp":"144","condition":"USADO","mileage":"86000","fuel":"FLEX","gear":"CVT","plate":"CGL2A19","doors":5,"color":"PRATA","price":"94900.00","promotion_price":"0.00","seller":"RR Multimarcas","seller_cnpj":"34027190000152","phone":"19 992811080","location_country":"BR","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_city":"Artur Nogueira","zip_code":"13160-060","neighborhood":"Centro","location_street":"Rua 24 de Outubro","location_number":"1096","chassi":"9BRBL3HE7K0155240","motorization":"1.8","mvs":"COROLLA GLI UPPER","url":"","images":["https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7015026_0_G_ac7ef1c017.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7015026_6_G_cf6abbf7cf.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7015026_4_G_642367cfa6.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7015026_6_G_43564defd9.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7015026_5_G_be7413c116.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7015026_0_G_b9d336bee0.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7015026_1_G_fd0edb7ffe.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7015026_12_G_ef6b1dd7c5.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7015026_11_G_62ea6795a8.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7015026_3_G_a8fb6946d7.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7015026_4_G_3e0bf7da6e.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7015026_7_G_02d1b1e553.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7015026_0_G_33166a57ba.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7015026_12_G_62ee172714.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7015026_6_G_5c0af7d851.jpeg"],"video":"https:\/\/youtube.com\/shorts\/mg31jRvZcQA?feature=share","fipe":"002139-3","pericia":"","destaque":1,"valor_fipe":"88987.00","images_large":["https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7015026_0_W_ac7ef1c017.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7015026_6_W_cf6abbf7cf.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7015026_4_W_642367cfa6.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7015026_6_W_43564defd9.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7015026_5_W_be7413c116.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7015026_0_W_b9d336bee0.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7015026_1_W_fd0edb7ffe.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7015026_12_W_ef6b1dd7c5.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7015026_11_W_62ea6795a8.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7015026_3_W_a8fb6946d7.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7015026_4_W_3e0bf7da6e.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7015026_7_W_02d1b1e553.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7015026_0_W_33166a57ba.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7015026_12_W_62ee172714.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/7015026_6_W_5c0af7d851.jpeg"]},{"vehicle_id":6409319,"date":"10\/07\/2025","last_update":"2025-04-26 08:51:46+00","title":"FORD KA SE 1.0 HA C 2019","category":"AUTOM\u00d3VEL","description":"FORD KA 2019 \r\n\r\n\ud83d\ude97 Carro completo\r\n\ud83c\udfe6 Financiamos em at\u00e9 60x\r\n\ud83d\ude99 Aceitamos seu ve\u00edculo \r\n\ud83d\udcb3 Entrada facilitada em 21x no cart\u00e3o\r\n\r\n\u00ae\ufe0fRR MULTIMARCAS\r\n\ud83d\udccdRua Rui Barbosa, 839 - Centro\r\n\ud83d\udccdAvenida Fernando Arens, 861B - Centro \r\nARTUR NOGUEIRA\r\n\ud83d\udcf2 (19) 9.7817-5588 WhatsApp\r\n\r\n-Sobre esse ve\u00edculo:\r\nReservamos o direito de corrigir erros de digita\u00e7\u00e3o e valor","accessories":"4X4","make":"FORD","base_model":"KA","body_type":null,"model":"KA SE 1.0 HA C","year":2019,"fabric_year":2018,"hp":"85","condition":"USADO","mileage":"70000","fuel":"FLEX","gear":"Manual","plate":"QPG9H94","doors":4,"color":"PRATA","price":"48900.00","promotion_price":"0.00","seller":"RR Multimarcas","seller_cnpj":"34027190000152","phone":"19 992811080","location_country":"BR","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_city":"Artur Nogueira","zip_code":"13160-060","neighborhood":"Centro","location_street":"Rua 24 de Outubro","location_number":"1096","chassi":"9BFZH55L7K8253035","motorization":"1.0","mvs":"KA SE 1.0 HA C","url":"","images":["https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6409319_0_G_575dc829ab.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6409319_1_G_2708a2ddc2.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6409319_2_G_f75a4b4c24.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6409319_3_G_6c49e3f94a.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6409319_8_G_f735c4ddca.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6409319_4_G_018a9adeed.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6409319_5_G_336adcdf75.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6409319_11_G_a2848888c0.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6409319_6_G_991bd5711b.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6409319_10_G_be56ffbde5.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6409319_7_G_492b211cfe.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6409319_9_G_43216bc06f.jpeg"],"video":"","fipe":"003408-8","pericia":"","destaque":1,"valor_fipe":"44632.00","images_large":["https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6409319_0_W_575dc829ab.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6409319_1_W_2708a2ddc2.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6409319_2_W_f75a4b4c24.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6409319_3_W_6c49e3f94a.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6409319_8_W_f735c4ddca.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6409319_4_W_018a9adeed.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6409319_5_W_336adcdf75.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6409319_11_W_a2848888c0.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6409319_6_W_991bd5711b.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6409319_10_W_be56ffbde5.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6409319_7_W_492b211cfe.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6409319_9_W_43216bc06f.jpeg"]},{"vehicle_id":6900757,"date":"10\/07\/2025","last_update":"2025-07-10 13:52:20+00","title":"FORD KA FLEX 2012","category":"AUTOM\u00d3VEL","description":"\u26a0\ufe0fOPORTUNIDADE DE COMPRAR SEU CARRO PELO MELHOR PRE\u00c7O \u26a0\ufe0f\r\n\r\nFORD KA 2011  \r\n\r\n\ud83d\ude97 Vidros el\u00e9tricos \r\n\ud83c\udfe6 Financiamos em at\u00e9 60x\r\n\ud83d\ude99 Aceitamos seu ve\u00edculo \r\n\ud83d\udcb3 Entrada facilitada em 21x no cart\u00e3o\r\n\ud83d\udcc3 IPVA pago\r\n\r\n\u00ae\ufe0fRR MULTIMARCAS\r\n\ud83d\udccdRua Rui Barbosa, 839 - Centro\r\n\ud83d\udccdAvenida Fernando Arens, 861B - Centro \r\nARTUR NOGUEIRA\r\n\ud83d\udcf2 (19) 9.7817-5588 WhatsApp\r\n-Sobre esse ve\u00edculo:\r\nReservamos o direito de corrigir erros de digita\u00e7\u00e3o e valor","accessories":"Vidros El\u00e9tricos,Trava El\u00e9trica","make":"FORD","base_model":"KA","body_type":"hatch","model":"KA FLEX","year":2012,"fabric_year":2011,"hp":"73","condition":"USADO","mileage":"114000","fuel":"FLEX","gear":"Manual","plate":"EYX0194","doors":2,"color":"BRANCO","price":"27900.00","promotion_price":"0.00","seller":"RR Multimarcas","seller_cnpj":"34027190000152","phone":"19 992811080","location_country":"BR","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_city":"Artur Nogueira","zip_code":"13160-060","neighborhood":"Centro","location_street":"Rua 24 de Outubro","location_number":"1096","chassi":"9BFZK53A1CB361920","motorization":"1.0","mvs":"KA FLEX","url":"","images":["https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6900757_0_G_a0d60ce375.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6900757_1_G_661bc9ccbf.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6900757_1_G_4bafae6811.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6900757_3_G_fa4a9e8330.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6900757_1_G_1e8437673f.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6900757_3_G_4bdb4827ea.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6900757_6_G_63887cf6a2.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6900757_6_G_9c87770cc1.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6900757_6_G_9baa7eb3ac.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6900757_6_G_5b0e5d0248.jpeg"],"video":"","fipe":"003325-1","pericia":"","destaque":1,"valor_fipe":"23732.00","images_large":["https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6900757_0_W_a0d60ce375.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6900757_1_W_661bc9ccbf.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6900757_1_W_4bafae6811.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6900757_3_W_fa4a9e8330.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6900757_1_W_1e8437673f.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6900757_3_W_4bdb4827ea.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6900757_6_W_63887cf6a2.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6900757_6_W_9c87770cc1.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6900757_6_W_9baa7eb3ac.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6900757_6_W_5b0e5d0248.jpeg"]},{"vehicle_id":6899216,"date":"10\/07\/2025","last_update":"2025-06-24 10:12:39+00","title":"FIAT PALIO WK ADVEN DUAL 2011","category":"AUTOM\u00d3VEL","description":"\u26a0\ufe0fOPORTUNIDADE DE COMPRAR SEU CARRO PELO MELHOR PRE\u00c7O \u26a0\ufe0f\r\n\r\nPALIO ADVENTURE 2011 DUAL LOGIC \r\n\r\n\ud83d\ude97 Carro completo\r\n\ud83c\udfe6 Financiamos em at\u00e9 60x\r\n\ud83d\ude99 Aceitamos seu ve\u00edculo \r\n\ud83d\udcb3 Entrada facilitada em 21x no cart\u00e3o\r\n\ud83d\udcc3 IPVA pago\r\n\r\n\u00ae\ufe0fRR MULTIMARCAS\r\n\ud83d\udccdRua Rui Barbosa, 839 - Centro\r\n\ud83d\udccdAvenida Fernando Arens, 861B - Centro \r\nARTUR NOGUEIRA\r\n\ud83d\udcf2 (19) 9.7817-5588 WhatsApp\r\n-Sobre esse ve\u00edculo:\r\nReservamos o direito de corrigir erros de digita\u00e7\u00e3o e valor","accessories":"Dire\u00e7\u00e3o Hidr\u00e1ulica,Vidros El\u00e9tricos,Alarme,Retrovisor el\u00e9trico,Ar-condicionado,C\u00e2mbio Dualogic","make":"FIAT","base_model":"PALIO","body_type":null,"model":"PALIO WK ADVEN DUAL","year":2011,"fabric_year":2010,"hp":"132","condition":"USADO","mileage":"168530","fuel":"FLEX","gear":"Semi-autom\u00e1tico","plate":"EVR1459","doors":4,"color":"PRETO","price":"34900.00","promotion_price":"0.00","seller":"RR Multimarcas","seller_cnpj":"34027190000152","phone":"19 992811080","location_country":"BR","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_city":"Artur Nogueira","zip_code":"13160-060","neighborhood":"Centro","location_street":"Rua 24 de Outubro","location_number":"1096","chassi":"9BD373165B5001666","motorization":"1.8","mvs":"PALIO WK ADVEN DUAL","url":"","images":["https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6899216_0_G_ca86b825c4.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6899216_1_G_00213ee6ff.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6899216_1_G_93d62d513c.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6899216_1_G_64deff1c7b.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6899216_2_G_9880a6ac18.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6899216_4_G_e9a08d76a3.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6899216_5_G_07cc63fa34.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6899216_7_G_44ad28bc90.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6899216_7_G_31dbfec783.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6899216_7_G_c7f2303325.jpeg"],"video":"","fipe":"001357-9","pericia":"","destaque":1,"valor_fipe":"34132.00","images_large":["https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6899216_0_W_ca86b825c4.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6899216_1_W_00213ee6ff.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6899216_1_W_93d62d513c.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6899216_1_W_64deff1c7b.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6899216_2_W_9880a6ac18.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6899216_4_W_e9a08d76a3.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6899216_5_W_07cc63fa34.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6899216_7_W_44ad28bc90.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6899216_7_W_31dbfec783.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6899216_7_W_c7f2303325.jpeg"]},{"vehicle_id":6845468,"date":"10\/07\/2025","last_update":"2025-04-09 16:22:30+00","title":"VOLKSWAGEN GOL 1.0 2008","category":"AUTOM\u00d3VEL","description":"\u26a0\ufe0fOPORTUNIDADE DE TROCAR SEU CARRO PELO MELHOR PRE\u00c7O \u26a0\ufe0f\r\n\r\nGOL 2012 \r\n\r\n\ud83c\udfe6 Financiamos em at\u00e9 60x\r\n\ud83d\ude99 Aceitamos seu ve\u00edculo \r\n\ud83d\udcb3 Entrada facilitada em 21x no cart\u00e3o\r\n\ud83d\udcc3 IPVA pago\r\n\r\n\u00ae\ufe0fRR MULTIMARCAS\r\n\ud83d\udccdRua Rui Barbosa, 839 - Centro\r\n\ud83d\udccdAvenida Fernando Arens, 861B - Centro \r\nARTUR NOGUEIRA\r\n\ud83d\udcf2 (19) 9.7817-5588 WhatsApp\r\n-Sobre esse ve\u00edculo:\r\nReservamos o direito de corrigir erros de digita\u00e7\u00e3o e valor","accessories":"C\u00e2mbio manual,Limpador Traseiro,Ar Quente,Rodas de Liga Leve,Vidros El\u00e9tricos,CD Player,Ar-condicionado,Som,R\u00e1dio Bluetooth","make":"VOLKSWAGEN","base_model":"GOL","body_type":null,"model":"GOL 1.0","year":2008,"fabric_year":2007,"hp":"71","condition":"USADO","mileage":"230000","fuel":"FLEX","gear":"Manual","plate":"DUT8593","doors":2,"color":"PRATA","price":"24900.00","promotion_price":"0.00","seller":"RR Multimarcas","seller_cnpj":"34027190000152","phone":"19 992811080","location_country":"BR","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_city":"Artur Nogueira","zip_code":"13160-060","neighborhood":"Centro","location_street":"Rua 24 de Outubro","location_number":"1096","chassi":"9BWCA05W88P042142","motorization":"1.0","mvs":"GOL 1.0","url":"","images":["https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6845468_0_G_7342fe4966.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6845468_1_G_6b294ba4dc.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6845468_1_G_b69a5821ad.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6845468_1_G_ba38ed7b72.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6845468_1_G_44b92e4859.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6845468_1_G_d4e903e130.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6845468_1_G_a6f3e35a7e.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6845468_5_G_63e6796bdb.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6845468_1_G_51ee26d1cd.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6845468_1_G_d77ebb77ee.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6845468_1_G_215c2ef8fb.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6845468_1_G_177d0b15a1.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6845468_1_G_1966059541.jpeg"],"video":"","fipe":"005228-0","pericia":"","destaque":1,"valor_fipe":"20419.00","images_large":["https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6845468_0_W_7342fe4966.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6845468_1_W_6b294ba4dc.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6845468_1_W_b69a5821ad.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6845468_1_W_ba38ed7b72.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6845468_1_W_44b92e4859.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6845468_1_W_d4e903e130.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6845468_1_W_a6f3e35a7e.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6845468_5_W_63e6796bdb.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6845468_1_W_51ee26d1cd.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6845468_1_W_d77ebb77ee.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6845468_1_W_215c2ef8fb.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6845468_1_W_177d0b15a1.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6845468_1_W_1966059541.jpeg"]},{"vehicle_id":6456769,"date":"10\/07\/2025","last_update":"2025-04-09 16:23:50+00","title":"VOLKSWAGEN VOYAGE 1.0 2009","category":"AUTOM\u00d3VEL","description":"Seu Pr\u00f3ximo Carro Est\u00e1 Aqui - Qualidade e Confian\u00e7a Garantidas!\r\n\r\nNa RR Multimarcas, oferecemos muito mais do que carros, oferecemos tranquilidade e confian\u00e7a na sua compra!\r\n\r\nPor que comprar com a gente?\r\n\u2714 Garantia de 90 dias para sua total seguran\u00e7a.\r\n\u2714 Financiamento facilitado com os principais bancos.\r\n\u2714 Entrada em at\u00e9 21x no cart\u00e3o de cr\u00e9dito.\r\n\u2714 Suporte p\u00f3s-venda de qualidade, porque voc\u00ea merece o melhor atendimento mesmo depois da compra.\r\n\u2714 Ve\u00edculos selecionados com rigor, revisados e prontos para voc\u00ea.\r\n\r\nN\u00e3o perca tempo! Venha conhecer nosso estoque e saia dirigindo o carro dos seus sonhos com toda a tranquilidade que s\u00f3 a RR Multimarcas\u00a0pode\u00a0oferecer!","accessories":"","make":"VOLKSWAGEN","base_model":"VOYAGE","body_type":null,"model":"VOYAGE 1.0","year":2009,"fabric_year":2009,"hp":"76","condition":"USADO","mileage":"110000","fuel":"FLEX","gear":"Manual","plate":"EIC3G08","doors":4,"color":"PRETO","price":"24900.00","promotion_price":"0.00","seller":"RR Multimarcas","seller_cnpj":"34027190000152","phone":"19 992811080","location_country":"BR","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_city":"Artur Nogueira","zip_code":"13160-060","neighborhood":"Centro","location_street":"Rua 24 de Outubro","location_number":"1096","chassi":"9BWDA05U19T246955","motorization":"1.0","mvs":"VOYAGE 1.0","url":"","images":["https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6456769_7_G_f783571d09.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6456769_2_G_3bd5840433.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6456769_7_G_828cc1ebc4.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6456769_0_G_cca36f29e2.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6456769_7_G_b2e3c1e9d3.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6456769_5_G_04c2c59b13.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6456769_2_G_632ed71c2c.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6456769_7_G_969081b8e3.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6456769_1_G_acb968f488.jpeg"],"video":"","fipe":"005283-3","pericia":"","destaque":1,"valor_fipe":"25049.00","images_large":["https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6456769_7_W_f783571d09.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6456769_2_W_3bd5840433.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6456769_7_W_828cc1ebc4.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6456769_0_W_cca36f29e2.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6456769_7_W_b2e3c1e9d3.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6456769_5_W_04c2c59b13.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6456769_2_W_632ed71c2c.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6456769_7_W_969081b8e3.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6456769_1_W_acb968f488.jpeg"]},{"vehicle_id":6525200,"date":"10\/07\/2025","last_update":"2025-07-10 13:58:01+00","title":"CHEVROLET ONIX 10MT JOYE 2019","category":"AUTOM\u00d3VEL","description":"Seu Pr\u00f3ximo Carro Est\u00e1 Aqui - Qualidade e Confian\u00e7a Garantidas!\r\n\r\nNa RR Multimarcas, oferecemos muito mais do que carros, oferecemos tranquilidade e confian\u00e7a na sua compra!\r\n\r\nPor que comprar com a gente?\r\n\u2714 Garantia de 90 dias para sua total seguran\u00e7a.\r\n\u2714 Financiamento facilitado com os principais bancos.\r\n\u2714 Entrada em at\u00e9 21x no cart\u00e3o de cr\u00e9dito.\r\n\u2714 Suporte p\u00f3s-venda de qualidade, porque voc\u00ea merece o melhor atendimento mesmo depois da compra.\r\n\u2714 Ve\u00edculos selecionados com rigor, revisados e prontos para voc\u00ea.\r\n\r\nN\u00e3o perca tempo! Venha conhecer nosso estoque e saia dirigindo o carro dos seus sonhos com toda a tranquilidade que s\u00f3 a RR Multimarcas\u00a0pode\u00a0oferecer!","accessories":"","make":"CHEVROLET","base_model":"ONIX","body_type":null,"model":"ONIX 10MT JOYE","year":2019,"fabric_year":2019,"hp":"80","condition":"USADO","mileage":"73000","fuel":"FLEX","gear":"Manual","plate":"QQX8G89","doors":4,"color":"BRANCO","price":"53900.00","promotion_price":"0.00","seller":"RR Multimarcas","seller_cnpj":"34027190000152","phone":"19 992811080","location_country":"BR","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_city":"Artur Nogueira","zip_code":"13160-060","neighborhood":"Centro","location_street":"Rua 24 de Outubro","location_number":"1096","chassi":"9BGKL48U0KB238783","motorization":"1.0","mvs":"ONIX 10MT JOYE","url":"","images":["https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6525200_0_G_191941d449.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6525200_5_G_ad7319fffc.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6525200_1_G_7c14e56c42.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6525200_1_G_6a18d62f26.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6525200_2_G_bb7570ed3d.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6525200_0_G_0dea2197e3.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6525200_7_G_dbea2ba90a.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6525200_1_G_caf1dec535.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6525200_2_G_0c33719aa7.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6525200_1_G_221a49c059.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6525200_2_G_f230932029.jpeg"],"video":"","fipe":"","pericia":"","destaque":1,"valor_fipe":0,"images_large":["https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6525200_0_W_191941d449.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6525200_5_W_ad7319fffc.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6525200_1_W_7c14e56c42.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6525200_1_W_6a18d62f26.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6525200_2_W_bb7570ed3d.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6525200_0_W_0dea2197e3.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6525200_7_W_dbea2ba90a.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6525200_1_W_caf1dec535.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6525200_2_W_0c33719aa7.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6525200_1_W_221a49c059.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6525200_2_W_f230932029.jpeg"]},{"vehicle_id":6524565,"date":"10\/07\/2025","last_update":"2025-01-20 08:11:57+00","title":"CHEVROLET S10 EXECUTIVE D 2011","category":"AUTOM\u00d3VEL","description":"Seu Pr\u00f3ximo Carro Est\u00e1 Aqui - Qualidade e Confian\u00e7a Garantidas!\r\n\r\nNa RR Multimarcas, oferecemos muito mais do que carros, oferecemos tranquilidade e confian\u00e7a na sua compra!\r\n\r\nPor que comprar com a gente?\r\n\u2714 Garantia de 90 dias para sua total seguran\u00e7a.\r\n\u2714 Financiamento facilitado com os principais bancos.\r\n\u2714 Entrada em at\u00e9 21x no cart\u00e3o de cr\u00e9dito.\r\n\u2714 Suporte p\u00f3s-venda de qualidade, porque voc\u00ea merece o melhor atendimento mesmo depois da compra.\r\n\u2714 Ve\u00edculos selecionados com rigor, revisados e prontos para voc\u00ea.\r\n\r\nN\u00e3o perca tempo! Venha conhecer nosso estoque e saia dirigindo o carro dos seus sonhos com toda a tranquilidade que s\u00f3 a RR Multimarcas\u00a0pode\u00a0oferecer!","accessories":"","make":"CHEVROLET","base_model":"S10","body_type":"caminhonete","model":"S10 EXECUTIVE D","year":2011,"fabric_year":2011,"hp":"147","condition":"USADO","mileage":"163000","fuel":"FLEX","gear":"Manual","plate":"EYS9D39","doors":4,"color":"BRANCO","price":"65900.00","promotion_price":"0.00","seller":"RR Multimarcas","seller_cnpj":"34027190000152","phone":"19 992811080","location_country":"BR","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_city":"Artur Nogueira","zip_code":"13160-060","neighborhood":"Centro","location_street":"Rua 24 de Outubro","location_number":"1096","chassi":"9BG138SP0BC477733","motorization":"2.4","mvs":"S10 EXECUTIVE D","url":"","images":["https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6524565_1_G_4200960b35.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6524565_4_G_3bfe79b53c.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6524565_2_G_b1b444aa2a.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6524565_0_G_8d53f854db.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6524565_6_G_57b1eb09a3.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6524565_4_G_d9b84651ae.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6524565_4_G_a59e7c74f0.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6524565_3_G_03efc77f8a.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6524565_2_G_1dbd8af473.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6524565_4_G_0b5497e181.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6524565_6_G_919512526d.jpeg"],"video":"","fipe":"004350-8","pericia":"","destaque":0,"valor_fipe":"64276.00","images_large":["https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6524565_1_W_4200960b35.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6524565_4_W_3bfe79b53c.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6524565_2_W_b1b444aa2a.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6524565_0_W_8d53f854db.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6524565_6_W_57b1eb09a3.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6524565_4_W_d9b84651ae.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6524565_4_W_a59e7c74f0.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6524565_3_W_03efc77f8a.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6524565_2_W_1dbd8af473.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6524565_4_W_0b5497e181.jpeg","https:\/\/s3.carro57.com.br\/FC\/8116\/6524565_6_W_919512526d.jpeg"]}]}